\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \Large
    \vspace*{2.3 cm}
    \textbf{
        Ehrhart theory for real dilates of polytopes
    }
    \vspace*{2 cm}
\end{center}

\vskip 2cm

\begin{flushright}
    Esta versão da dissertação/tese contém as correções e alterações sugeridas \\
    pela Comissão Julgadora durante a defesa da versão original do trabalho, \\
    realizada em 15/02/2018. Uma cópia da versão original está disponível no \\
    Instituto de Matemática e Estatística da Universidade de São Paulo.
\end{flushright}

\pagebreak
